淨係偷走哂d錢，係咪應該多謝佢

琴晚23:30返到屋企跌左銀包係門口出面
今朝07:00屋企人發現已經冇哂銀得返個包
入面有500美元（4000HKD)+200HKD

好撚sad，真係多撚謝你冇拎走埋d証件呀仆街

各位巴絲有咩方法去拎返d錢？

好難捉
其實好在最少無唔見證件，
全部重整就麻煩死

咁咪同你老母講好快d拎返出黎囉，唔係自己人都要報警呀嘛

比返銀包証件你咪算好囉 比錢當買教訓

我上次係小巴跌左, 錢又無哂證件無哂, 入面d相都無埋,仲要花時間補領證件,損失慘重

以香港人嚟講 條友都好有人性

俾著其他卡都同你剪埋佢

早排都試過, 只損失現金, 信用咭攞走,, 都有三千幾,

唯有諗係破財擋災

張信用咭無攞走最好都去銀行換過張

留返卡比你仲想點